\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ГЦФО 8}{Серия Ш-23}{26.04.2017}

\setcounter{notask}{26}

\libproblem{slobodecki-orlov}{120}
\libproblem{moscow(1968-1985)}{1.18}

\task{
    Два человека несут по наклонному трапу сплошной бетонный блок. Длина блока в $k = 1{,}5$ раза больше
    высоты. Угол наклонного трапа к горизонту $\alpha = 30^{\circ}$. Какому носильщику тяжелее и во
    сколько раз $n$?
}
% 3800, 4.68
  
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
